1場5號win

靚馬

All in左9號

跟左

仲有？

e2場3

退出

第一次買馬 跟同事買
第一場中左5
第2場買左2同8

3場雷神

2場買左郭撚place